男朋友3個鐘無開電話了

完全溫唔到書

訓左姐

手機壞左呀八婆

唔好阻人扑野啦

俾d信任對方好唔撚好？

比您下面休息下 佢兼您平時唔夠緊
出去屌完個緊啲既番黎再屌尻您

您乜鳩

專心溫書咪仲好

你又乜尻

你緊係想上人屋企同人溫啦
唔洗扮哂野 叫人專心溫書

冇電姐 唔好咁大疑心啦

做咩姐你

3個鐘

終於覆message了 點問佢去咗邊好

直接問

我搵左你三個鐘
好驚你有事😭

冧爆

佢返到黎你即刻迫佢幫你含當補償囉

留名等睇結果

下次見面問

帽事嫁傻豬

帽事既 溫書太攰瞓著左者

帽事既